二手車過戶一問

想請教下如果前車主唔留牌，我可唔可以唔會佢個牌，過戶個時再抽個新車牌number？

可以
俾錢咋嘛

運輸署職員之前同我講話要留咗前牌先可以抽新牌
結果比咗560

佢個牌上過 youtube 馬炸系? 所以你驚?

佢冇錯，程序係先過戶，跟住你以車主名義申請留舊牌，再重新分配一個新號碼俾你，多謝留牌費$560

唔係呀，純粹個車牌唔太老黎

多謝解答，姐係比560

當年買架車跟個牌同 PK9413爭一個字，過戶之後轉都轉唔切